我們血液中的每一個小球都是一個世界（每立方毫米有500萬個）。Urania | Camille Flammarion
打金葉的實驗表明，一毫米厚的金葉中含有一萬片葉子。Urania | Camille Flammarion
它是白色的，圓柱形的，筆直的，長約4毫米，厚約1毫米。更多的捕獵黃蜂| J.亨利·法布
它是一個微小的、暗白色的圓柱體，長約三毫米，寬約半毫米。更多的捕獵黃蜂| J.亨利·法布
如果刺的距離不到一毫米，就會使斯科利亞失去後代。更多的捕獵黃蜂| J.亨利·法布